一起身個心就好痛

連續幾日都係咁
仲有D驚
唔知點解

因為

你係咪肯定心先
會唔會係果個位既肌肉

睇醫生囉 仲上黎開post

有心藏病

唔會掛

無人覺得自己會有